今晚出去屌警嫂

都唔知你地衝乜？
同警嫂大戰300回仲爽

真

黑警企西環，警嫂西窿好唔得閒

佢地係出面街企
我地係佢張床插

要懷孕了

警嫂玩10P輪大米

開住rthk live望住佢老公

唔好問老婆點解個閪有腥味
啲精液係我留嘅

女人最緊要有人錫
關心佢

祝各位巴打
旗開得勝扯得性

今日食個警嫂淫撚到呢
上佢屋企，警棍，手扣攞黎當SM玩具玩
仲拎埋老公件制服俾我著黎玩COSPLAY,
佢就著件黑色SM裝，話係扮黑警女女女示威囡囡真係好撚違背道德，但當我著上件黑警制服真係激發哂啲獸慾
套都唔撚上，屌撚到佢啪啪聲最尾中出埋
現在冷靜返，有啲後悔，希望唔好搞到嗰位黑警襟兄弟要養個便宜仔